[IOS/AN] HK Brawl Star - 免首抽3V3 10人亂鬥對戰遊戲

終於可以係香港App Store Download
AN版應該呢幾日會有

呢隻係同 COC / Clash Royale 同一間公司出，
但係唔同TEAM，同樣冇首抽呢樣野，
算係純技術對戰，所以耐玩性相當同，
隻GAME算係封測佐一年，改佐幾次版，
由直畫面改到橫畫面，角色升級唔同哂，
基本上同一年前已經唔同哂

下載連結 : IOS -

AN - 應該呢幾日/好快都會有

遊戲入面有好多個模式︰會輸流每日咁換
3V3 搶水晶 - 鬥快搶夠一定水晶數量HOLD住一定時間勝出
3V3 殺人戰 - 殺人會拎到星，限時內獲得最多星既一邊勝出
3V3 踼波 - 利用一切方法帶波入龍門
3V3 金庫戰 - 要保護自家金庫同時又要去打爆對面個金庫
10人亂鬥 - 即係食雞，係一個會收縮既地圖中對戰，生存到最後為勝出
2人5隊亂鬥 - 即係食雞，但2人一隊，5隊
5V BOT - 5個人一隊對抗電腦AI 機械人入侵，類似守城
5V1 魔王模式 - 其中一個玩家會變做魔王，能力大副提升，
對另外5個正常玩家對戰，魔王要拖時間，玩家就盡快殺死佢

玩家好多元，角色同樣多，都有分近戰，遠攻，輔助，坦同輔助補血等等
但其實每個角色都殺到人

角色太多唔一個一個咁介紹，可以上網睇睇人地既片，

不過條Link啲片係未改版既樣黎，所以畫面係直向，
同埋角色能力值都有唔同，但攻擊模式同大技都係咁上下，
當然自己試就最好最清楚

最後我地係有公會既 ~
公會名 : HKGolden
公會ID : #9RVVRL

lm

好似幾正

有FD一齊玩包唔會悶，
其實仲有好多野未打，不過返緊工打唔到咁多

等an版

過咁耐先出香港store

冇人知點解

終於等到

我隻結他佬專升佢架 家下要抽中佢既升級pt由頭升
升返d我唔用既

係呀，改佐玩法了

隻game 好似仲要出左無人知

睇片應該玩2玩就厭

無敵的人

斷斷續續玩佐一年

android未有?

呢幾日我估

咁又唔係 一出aus個時都玩左幾個月

公道講 我轉版前hea玩幾個月
佢都直接比左6十幾個箱黎開 都值得回頭玩返

留名等an

幾刺激

今次真係妄想日記

終於出

diu

依家隻GAME本身其實轉佐休閒MODE，
每日只限固定既細KEY數開細箱，同星數開大箱，
唔駛再明明有啲MODE唔鐘意玩都要焗你打哂咁多場，
頂多勝場一次拎星，自由度大佐好多，

加佐累計分數獎勵，等啲衝分既人都有少少獎勵拎返

新玩可以專心練下 Shelly ，一開始個角色，幾乎都零缺點

抽左個 barley 幾好玩
係咁丟 Molotov cocktail

酒保係某啲地圖係屈機，但一俾人埋身就88

終於有D希望 等左好耐

Google play store 出左

正 !

等佐成年

即刻試玩

而家個公會系統有無咩唔同左？會唔會開到個香港人公會

都係傾計，開場叫人入咁樣

我而家都嘗試拉多幾個fd 落坑一齊玩

老實講呢隻真係玩得過

第一個POST 咪香港人公會 ~

等咗成年終於有

依家呢個Version 好過舊時嗰個

我見啲人都話打直好啲
直到上次佢話landscape or kill

其實兩睇啦，橫mode係有啲on9地方既，
但冇玩過打直mode既，應該唔會有咩 Feeling

依家冇得用打直?

冇了

打直好好多

開到手軟
中左crow mortis同隻rare

如果你課金或想課金，
千奇唔好用石黎開箱，係最浪費既行為，
用50石去開1000KEY兩倍係最化算！
多出黎既1000KEY可以開10個箱

唔係指定地區既AN可以用APK

一年前既TG約戰Group終於有用

維護緊？

可能突然太多人玩死 server

server down?

😮

岩岩玩緊見到有出通知
大概係 game will be closed in 5 mins for game maintainance

Maintenance

等左好耐

好耐冇試過死 server 啦

開返了

留定個靚名先，btw an機係孤兒仔黎

出埋啦，快啦

出左啦 play store 打名就有

啱啱玩成日比人屈角

有無新手攻略?

太多地圖，大多角色，要慢慢去摸
如果你講Shelly既話，多啲用草地同人埋身戰，
大部份角色都3槍啪得死，
Shelly 係愈貼中彈數愈高，零距離好似係7-9倍攻擊力

同埋即使係同一個GAME MODE，都有好多張MAP，
張張MAP打法又會唔同，真係好難講到，
最重要係了解哂咁多個角色既攻擊方法同距離之類既野，
先會知道方法應對！

想搵公會入
頭POST個FULL REQUEST左2團

呢隻GAME要紅啦

其實點解要改打橫 有咩好處？

佢有得繼承？

我淨係覺得左右視野闊返啲都唔錯，

IOS同AN ?

iOS
我入去用得返

iOS login Game Center 就有番之前其他國家app store download 個save

2團冇佐架啦，入主團，仲有幾十個位同一堆未踼既人

梗係啦，跟你 game center account

正 抽中左隻 MORTIS

改弱佐好多

係 啱啱試咗幾場
比人屈
宜家變咗要偷偷摸摸

依家得返踼波場先見有人用

我個人都係鐘意直度同埋無auto aim多啲
我估佢整橫度除左想多啲人入手同埋統一畫面比例之外
應該遲啲想加button or control(多啲技/charger？)
不過見佢都肯開beta都開心既
至少唔係kill game

Auto aim堅係俾新手用
之前打直機用joystick又係好on9
玩落我覺得打橫好啲

好耐之前好似有玩俄國服？唔記得lu,個陣都覺得幾得意幾好玩

又維修

HKGolden 仲有無位？想過檔

大把

Send 左 request, 巴打係 leader?

我都SEND咗REQUEST

小薯一名

新手留名

係咪唔控方向佢,就就會自動LOCK人射?

左手邊係方向，右手邊攻擊，
就咁click 就係auto aim自動lock，
click 完再拉就係手動攻擊

入佐公會之後
可以開房，之後係下面 Advertise 到click to Band
咁公會既人就會見到同可以入去一齊打

呢隻game 真係無理由紅唔起，同而家d首抽手機game 比真係贏幾條街

豬隊友都未必最慘
lag機睇住好似自己玩到throw game咁 我救唔到呀

早排LAG到唔想玩

呢隻GAME係應該開住語音玩 ~ 威力+50%

係咪呢個

YES

thx

隻game出咗好耐咩
巴打5000幾6000杯

IOS 出佐一年

唔怪得

點樣拎星星杯
同第2個MODE 拎電池有咩用

隻GAME變左打橫?

點樣有傳?

有冇得變返打直呀

而家打橫幾好丫 視野闊左

係岩既

唔明

點樣抽人

加血，一個電池好似加100血

開箱，會有機會出角色既電（升級用）或者新角色

10人戰入面打箱拎電係加能力

明白
咁star key點拎 玩左陣得2條

開大箱嗰個就係每關勝出就可以拎一條，只可以拎一條，
嗰關完佐出新先得再拎

咁咪有好多mode
見佢限時好短 d mode

隻game 係有好多mode, 個人最愛足球同埋搶水晶

試過全場既水晶數超過廿粒，刺激到爆炸

水晶好好玩
頭先人地差1秒贏 反cup 真係爽到

D錢係咪得升級用?

係

同埋買角色電，shop 每日更新

頭先俾對面二隻範圍一隻散彈打到燥
一行出個中心位就俾佢哋啲範圍狂轟 到最後隊友carry贏咗

正！

終於香港down到 之前好似係瑞士定邊度先有得down廢事搞 不過原來已經一年 而家先入場追唔追到呀

冇必要追
好似CR咁有盃數去match人對戰

終於正式有得玩
之前太麻煩 自己玩得好開心但叫唔到朋友玩

以前直好玩

仆街 比hkgolden ban左

老實講，呢d 先叫遊戲

好撚好玩 有冇會可以入

Android新玩，玩到停唔到！

玩過ios有無咩角色介紹下？

大箱鎖匙點先有架

當我無講過

HK Club 招人， 尚餘少量空位

申請左入會
I'd:大頭怪B

HKGolden 入黎一齊玩

痴線，終於有

好刺激 一搶夠10粒石就哩埋

終於有

an 機有味？

有

墨西哥佬勁到癲 又回血 攻距又遠
利申玩左半日

之前用ipod touch玩,又細又睇得辛苦控制又難 終於可以係note8到玩

呢隻game 係真係會令你享受遊玩過程，同而家果d Auto game 課金鳩抽 完全唔同層次

正，入左團了

Ios同android 有冇得連線玩

未測試過，入黎HKGolden 試下

終於係香港出

想80BD 穩D, 上男盾定廢老T3先好

覆錯POST ON999 SORRY

？

申請左入會
ID: iFun

頂點解變咗橫向 以前打直玩得順手啲

普攻穿人 大技補自己範圍遠到試moon頂 仲要人牆皆穿
手執大技仲可以玩得tank一d
問題就係同科學怪人一樣 大場發揮會差少少

根本map design係for打直玩 係唔係就細手機呀

Poco最狗係max佐lv開star power
普攻打中自己友都係回血

我嗰隊全部1lv對面5lv點玩

其他英要BRAWL BOX度抽出黎?

岩岩申請左入會
Id:Chor

除佐Shelly 其他都要抽，或姐用石去買

公會好似有BUG，如果踼佐你出團，
再申請返入黎，打中文

以前玩 好似係$100抽
而家係咪 右下用key果個箱來抽?

100KEY抽一個箱，
10STAR抽一個大箱

課左15蚊個新手包有個MEGA BOX同80GEM, 係咪用GEM買KEY X2好D?

等級PACK抵買，啲石用黎買1000key 2倍
1000KEY 幾日就會打哂

之前玩過外國服留名

來來去去都係一個Server
之前只係限佐地區 Download

個操作好似改左咁
以前出招想向邊個方向出就撳邊個方向
而家要向出招個方向拉過去先出到

可以就咁撳，就自動瞄准

Barley真係勁好用

係咪唔好用住，留起佢
btw大箱d星key點有

屌 第一次用仙人掌 好撚殘暴

用左鍾意先升囉

我玩佐成6-7個月先抽到

每關既首勝就會有
10人戰就好似頭4名先有

舊版轉新版送6x個箱抽返黎

好想快d上max

等左1年終於有得玩
Supercell fans必玩

max lv有特殊技咁on9
btw幾lv max

10

咁拋炸彈果個
記得以前一禁地圖 就拋果個
而家要禁左mon 再拉過去
有無得轉返以前咁ga?

大家知唔知點樣 ios引繼到個紀錄過andriod呀？

隻game 收wifi 係咪好差？， 我wifi收爆都話load 唔到

barley好勁 成日俾佢屌打

可以引繼????

一時時架咋

冇佐click mon 呢個操作方法了

supercell係可以 Game center / google account 互通
Google 一下方法

我依家用住4g 玩先

想問 拎寶箱 左下有睇完片 變double獎
呢個係每日幾時先refresh一次ga?

岩岩申請左入公會

係咪有分會，已申

新手應該升咩人

次次開箱都要睇一次先有Double

抽多幾個角色試下邊個岩用先升
btw Shelly係萬用

好

用nita係咁比遠攻sm

公平咩？

遲早會抽到，放心

個酒吧機械人廢到

隻GAME就好玩在呢點，
上面有人話好勁，你就話好廢，
所以只係隻角色唔岩你玩，唔岩你風格

不過我可以補充，
某啲地圖用某啲角色真係屈哂機

好用過炸彈阿叔啦
用得好限制對面走位 對手會變弱智仔

nita壓線好強 一放熊會比佢逼走

最難係開波捱到隻熊出黎果段時間

炸彈佬既爆發力好勁，你正中心打到人係兩倍傷害

1年前 特登整左個加拿大下載 玩左2個星期 好似課左5百零蚊 抽中左烏鴉 之後要更新太麻煩無玩

岩岩down番 開左成150個箱 一下升到隻野7lv

打左7場 輸左1場 食雞用烏雅真係好勁

其實係想問 每日個double獎用哂
咁要等到第2日幾點先再有

HKGOLDEN2 係咪我哋架？

唔清楚

我未試過用哂

等我仲申左入去

睇左幾次已經用哂

我係見多錢先會用

頭幾場係咪都係打ai
見人打我唔扣血咁
我幾槍就殺人

垃圾
死都唔出返舊操作

舊控制易玩好多

玩玩下就慣 ~

慣咗點邊度射嗰度
已經del咗

岩岩改嗰時都好唔慣，幾日後就習慣佐

想入團有冇位

HKGolden 滿佐了

而家個自動aim 都幾屈，玩近身/攻擊範圍大果d 真係連按幾下就算

遠攻好慘
之前預人走位射好方便

俾bull埋身依家根本冇得走

而家都唔差既，叫做正常番

打橫玩睇到既野係闊左，以前企左邊睇唔到右邊，而家可以掌握哂成個場既變化

其實以前都係 佢要埋你身都要花功夫嫁

以前你係佢中心點咁樣前後行，佢有時會射你唔中
依家auto aim一定中

滿哂啦，有冇巴打開個新會

開左個公會 LIHKG
歡迎巴打加入

我覺得要同隊友夾到先勁
岩先玩左鋪對面有佢加條孖鞭妹差少少輸

想問排隊，係計我嘅lv，角色ranking定角色lv

我覺得係計角色分

下午嘅3點就會更新

auto 食雞果陣有時會打咗落個箱到 就係差一槍

之前個帳係咪無得轉移？

垃圾auto
佢唔出返舊操作都唔想打返

照計唔會再出返

隻BO好屈？

得 舊賬送好多箱

以前再屈D
宜家我覺得中規中矩啦

入番黎 好似玩新game咁唔識搞 好多任 ！ 研究下先

我e+都淨係login拎下錢算
reddit其實次次更新都有人diu出返舊操作
就更係唔肯加

依家超人勁唔勁 以前成日見到佢
btw有冇人用nita 放隻熊出黎好可愛

係咪死左ser
岩岩down黎玩
幾過引

維修

係咪冇得直畫面玩
直畫面對我比較吸引

我而家都主玩nita, 勁過以前，一入攻擊範圍就連按三下攻擊 好爽

好好玩 雙酒保玩搶寶石場好勁
封曬啲路

多牆既地圖酒保係好勁

唔駛同啲ON9街人組，雙人死鬥輕鬆第一

點解我係英文介面黎 點轉返中文?

正驚留名

因為冇中文

有啲唔係好明盃數點計 一隻角色一個盃？
同埋課金課咩比較抵玩

課金買石買1000KEY2倍，最抵玩

你呢張圖係咩網？ 想睇下資料

自己整 下個POST會放係頭

有無咩網 多資料果d （中文）

英文wiki就有好多

一開始未識熊仔點玩覺得好廢 之後拉打放熊先知幾撚煩

熊人仲有個功能係搵人
有個地圖係成版都係草
有熊人搵人易打好多

公會有無得好似cr咁捐卡 來源得寶箱？

但熊仔條女好少血

冇

升滿之後個STAR POWER係，
熊人命中對手一次，Nita回復300點生命力，
Nita命中對手一次，熊人回復300點生命力

咁都幾煩下 本身普攻又打直線 可以打到人地後排

食雞場玩bull跟本係鬥狗,一開始打箱養肥自己再係草陰人

真係由隻game一出斷斷續續玩到依家咁多人加入
見到由好轉衰再轉好慢慢改變，好遊戲值得推介，亦都拉咗唔少fd落坑

幾好玩
Btw係咪有公會入？

有咩角色好推介

an狗想玩好耐
終於有得玩

科學怪人依個版本都幾屈
由其係依家個死鬥模式 迫住入草堆 一次掃幾隻角色
不過星星同金礦場有啲地圖好廢...被人放風箏放到死
遲啲會唔會加大番個移動速度差距呢
好似暫時吸血鬼行得最快？

唔知係咪我笑點低
見親摔角佬開大都好想笑
由其係勁遠一野炸埋去嗰啲

一野轟落去

玩Gem Mode一拎夠水晶撤退比摔角佬追好驚 成日凝住佢會一野轟埋黎

過左檔LIHKG 有fd 係果邊

死鬥#1 32金，Double Coin 就係64

岩岩開始玩
係咪有公會？

HKGolden已經滿哂，入 LIHKG

最尾張圖 新手點解玩 錯字

Btw 正評左

係咪800杯以上先玩到守城同魔王

周末先會開，要紅券先入得場，
但咁耐都冇留意過有冇限盃

新玩無耐 想問下其他對戰mode係咪要玩耐啲先有得玩？ 而家得gem grab

太耐唔記得，好似升升下RANK就會開

升杯會開mode,每個角色都玩下先升得快，頭幾 rank 輸game 唔跌杯

加能力

巴打啲圖好有心

Push

搵唔到點樣將個ios進度同andriod互通

想問中傳奇角個機率 想要公主／仙人掌
平時開箱都極難中角色
係咪要課金買mega box

公主... cr架喎

同客服講 叫佢搞

Piper 唔係傳奇，好易出
仙人掌我玩佐7-8個月先抽到

係呀，你要寫信去官網，話自己唔見佐電話，
跟住新電話個系統唔同，佢就會幫你搞

有2個LIHKG
邊個先係？

識用double一定係呢啲先用

有個都滿佐啦好似

#YJY0QQ 歡迎

迷失的羔羊@@hk

Clan tag #YJY0QQ

常玩就得

多人果個，可能遲d 要清走d 棄左既人，不過呢排d人有機會會落番坑

Piper 以為佢係公主

佢老母閪
10lvl吸血鬼都玩到pat屎咁既

有auto唔係已經係超易用咩？

埋身俾人秒返轉頭，
以前攻擊長好多，瞬間逃離現場 ~ 依家短好多

入場離場timing錯哂 見到都想嘔血

我玩左一年都仲未抽到傳奇

mega box易唔易中？

講真得中同唔中
我估50%佐右

嗚啊

無記錯之前bs有提及過機率
傳奇好似得2-3%

恭喜

中左摔角佬,完全唔識用,shelley近戰仲勁

10lv 解鎖果招有點微妙

我係想好似CR咁，兩邊系統兩部機隨時隨地都可以玩到同一個賬戶，btw我都試下先

呢隻未有supercell ID

根據cr 同coc 經驗

唔好全部角都升

集中升 1-2隻係最好

但E隻煩係每隻角都獨立計RANK

係，你升到咁上下，
冇強力隊友，你係升唔到上去

新手加入

新手問題 點樣unlock新英 抽左幾次brawl box 都係中已有英既電

抽多幾次

想問會唔會中重覆角色
btw 巴打點睇TARA呢隻角色 係咁飛牌 好似好廢咁

必殺 + 3下普攻毁天滅地

成個角色會靈活左
與其有時射唔出 自奶仲好

兩隻waiter 炸到對面冇路走 隊友shelly負責尾刀

新手想問下 右下個big box係點開？

到埋新手有冇話玩邊隻好 見到d人隻抌藥水哥隻野好似好勁

power 就升勁隻角

咁隻角既rank 有咩用？

升RANK有KEY拎

每關首勝會拎到STAR KEY
10條STAR KEY 開大箱

去到幾RANK先有KEY

15蚊 mega box加 80gems 值唔值買？

咁賽季果D 點計

3000盃都係得200條左右 ~ 唔好太在意

抵

一粒彈扣千幾

18電

大家玩到幾多分
同埋公會好似0作用

其他都係啲垃圾大陸game
Brawl star真心清泉

如果有得好似cr咁 打緊哥時 有得sd下表情就好啦

同Frd玩真係好撚正
用捽角佬一野轟埋去

CR同名部落「會友鏢局」
現正登陸BrawlStar
有興趣加入會友
只需要Search「會友鏢局」
然後禁申請就得架啦

P.S. 暫未設立whatsapp供BrawlStar會友交流之用

其實有乜用

加血加攻

有得開場直接share 落公會，方便無add fd 唔駛入code 都可以一齊玩

其實有玩開都知d 表情好多時都係用黎串對手

利申：成日比人串

輸Pokemon 都正路，pokemon quest 我都課左，第二位邊位丫

俾表情人地都未必睇到啦

留名

我岩岩玩左一日,10人混戰係咪電腦黎嫁?
打左6-7場..拎左5場第1...我用annie(lol個隻 )
係咪真係真人同我玩緊...

真人黎，可能因為好佐好多新手玩，
打到去4-500分左右就會打到懷疑人生架啦

打到200分，d人已經好醒
唔會死追殺人，保命重要

CR 入面係睇到既 仲好黑人憎添

Nita 勁丫 有埋auto aim 勁過以前

想問點樣auto aim

大箱垃圾黎，唔中新英

仲有衝盃可以開成就獎勵，有好多箱 ~
所以新玩打哂KEY都可以KEEP住打，
每個角色可以上150盃左右先停

屌那星，打到200
明明打solo，d人都玩夾攻

想問升死隻nita好唔好呀？
另外課左15蚊用50石買1000keys double好唔好？

免key無限打因為新手時期？key又拎黎開箱姐係點

點解日本store冇

打哂KEY之後再打係唔會有KEY，
但係可以衝分開左下角啲成就，入面好多箱同KEY，角色，錢可以拎

小課輕課既話，50石1000KEY double係你唯一既選擇
重課就直接開箱開齊哂角色再買double key

都無限時間...衝分咁chur

如果係單人死鬥你見到有條友不停咁自轉，
就係代表佢想組隊，咁你就都不停自轉去回應佢，
跟住多數既人都會口齒既，會同你一齊去夾攻人，

但係我都試過組佐隊一行埋去就俾佢啪死佐
所以自己決定組唔組隊

屌，原來有d咁既rule

用BULL 呢啲引人組隊，
再貼過去，啪啪啪執電

贏撚咗就喊/大笑 再加oops / Thanks
屌

mega box 會唔會開中重複角？

大箱係有機會無新角
我就係成功例子

暫時900分未見過有人咁玩 係咪啲人仲未識

我都試過全碎片
好想要Pam

第2日係12點定係個shop更新為新一日

改到而家呢個版本最唔滿意係auto aim，其他都向好發展

auto aim 某程度除左吸引多d人易上手之外，某程度都承認左近戰仲要拉射係冇可能

其實佢中重複角色
就會變佐啲角色既閃電俾你升佢LV

應該舊人先識，900盃係你個個人總分，
我講既4-500分係指你個角色獨立嗰個盃數

好似3點，跟大平洋時間

屌用親奶啲人都on99
成日對住敵人放技以為係攻擊技

自己中意用就ok 啦

成日比摔角佬屈機

紅色鍵係咪自己aim?

就咁click攻擊已經係auto aim
click落禁實再拉先係手動aim

摔角佬應該係俾人屈嗰個黎

成日比佢大跳過黎出拳打到仆街
用colt就好啲

改名係咪有咩限制？我見人用中文名 我唔得既

SUPERCELL 賣佐俾700之後，
好多政治敏感既字眼都唔用得

以前有玩 前日down返抽中烏鴉

啲箱多到喊

串人都係一種樂趣

有時同隊友好夾 好想比個表情大家 讚下對方

隻game 其實係suppose開通話咁打

結他佬都幾好玩

其實一開頭d對手係唔係bot黎

入活動嗰啲係真人黎

岩岩玩隻game無耐，抽中佢
好屈機，攻擊範圍大，打中人四下就有得出補血

咩係活動 ?

即係每日果4關，我諗應該得 practice 係對電腦

對戰嗰個其實就係活動，夠鐘會換第二個活動

明白

之前仲係打直玩 最中意用Brock 但嗰段時間好似係最廢
唔知而家有無改勁返

因為奇怪d對手唔要命咁沖埋黎
佢自己本身都有水晶，都要好似速遞咁沖埋黎

大把人係咁

想問邊到睇自己幾多分同勝率

BATTLE > 左上角 click 自己頭像

樓主好波

而家算平衡，冇話邊隻好廢

快啲推哂個POST，其實我整佐好多圖

好好玩

有時自己team 人係咁真係會好想大叫然後希望電話另一邊既佢會聽到

屌你老母 走啦走啦 仲衝埋去 唉屌你岸撚鳩

故事分享，試過有一場搶水晶我有兩個隊友掛機，對面走過黎係咁殺我地，點知佢地執夠10粒之後，我兩個隊友突然郁番，係我地自己門口殺哂佢地執哂d水晶，最後贏左 呢場勁深刻

都算係戰術既一種

Exactly

有時反而係人地夠十粒水晶，d隊友傻鳩鳩咁得返十秒8秒都縮唔衝

見多人開始玩，補充少少

如果晶數相同，就會停止倒數，
如果對面有10粒而自己果邊有9粒，拎多 1粒就可以斷左對面個倒數

岩岩贏左一場 17:15，緊張到瀨尿

d地形係咪會根據盃數唔同 就有唔同地形？

個倒時間係夠你係中間拎多2粒石
所以贏人地1-2粒跟住鳩縮係冇用

每個模式都有唔同既地圖

原來咁

不過暫時輸贏都係壓倒性

Darryl 招大絕應該點用？好似好難駕馭

去到咁上下分就會變到咁既情況，

以前吸血鬼係搶石場真係好勁，場場都見到咁濟

將佢當成一粒好大既反彈子彈

我想問
我岩岩加拿大封測開始玩 之後棄左
送左90幾個箱 係咪一次開哂就得 定等佢有double 再開
同埋邊到有角色技能睇

每日既double次數係岩岩好架咋
開哂佢吧啦，

角色普攻 + 技能 + 解放能力 簡介 :

唔該巴打

最慘經常係自己隊0/得幾粒最後都唔衝，就算新玩都好，無理由咁

怕死

留名 玩左一陣 好好玩

好正，上左癮

10人圍抽個玩法，啲箱打爆有咩用？

分分鐘新到唔知個task 係做緊咩 淨係見到倒數又唔知倒緊d咩

隊友質素好關鍵，死2 3次見隊友都柒下柒下都放棄

有個實用小技巧分享
唔好行咁多直線，唔係好易比人自動瞄射死你
多啲行橫線
同埋多啲突然轉向
對面就難啲預判你路線
有玩開LOL/Moba類遊戲就會明
同juke一樣道理

公會開房搵人打啦
輸佐都可以教下

街場一定係咁

溫馨提示
周末既特別活動只要有券就可以打，
特別活動入手既key唔會計上限，可以無限拎key開箱！

d卷點有，岩岩上左800分

!!!!!! 兩日出曬兩隻 legendary

You win

新手 有冇公會可以入
用緊隻酒保

Lm

發現新手場邊一邊多colt就會輸

暫時仲係得4個角色，對於解鎖新角色一頭無緒

抽抽下就有

呢個post 入面都有幾個公會丫

HKGolden
LIHKG
會友鏢局

E隻堅難用

但係識用好鬼勁
要預判開槍

暫時見過最勁既 係烏鴉 同鐵鏟佬，用得 爐火純青

點解android係咁connecting to server既？

屌你老母

啲劵入手方法係點 我得一張 升盃送

每隻角色應該升到幾多level先停呀?新角色咁低lv 點同人地打?

點樣拎卷?係咪800杯先有個個?

好吸引

開箱好似有機會有

好似係 紅色個張

開咩箱出？

唔好太在意個level, 升自己順手既角色啦，好好享受遊戲過程

好多時勝負既關鍵都唔係因為差果少少三圍數字

legendary 角色一定係最勁?一開始個幾隻係咪廢嫁?後期無人用?

最普通果個箱都會有，機率既問題

全部都有用 睇場合

唔係最勁，一開始果幾隻都一樣可以玩到好勁

每個地圖都有一D角色較有利

傳說角色只係比較特殊，冇可取代咁解，但未必係最勁
你會發現其他角色好多都相似，
好似shelly bull ，炸彈同酒保咁樣

大箱好似都係得0.1% 中

請問佢個商店會唔會好似CR咁會有傳奇角色比你直接買

會，但好似要700石

真心講，唔係等別好用
但真係，型，威，疊馬同英雄主義

中咗隻Tara 覺得係特別好用 都係睇組合同場

TARA 係汎用過兩隻傳說

依家有100石 想買買50石雙倍KEY好 定 開個Mega Box好？
Mega Box好似一定會中一隻角色？

Legendary係咪好難升Level

Game入面寫機率一樣

答你唔到，
因為佢一改版我就夠料升滿

岩岩開左個Mega Box
出左海盜 但我想要Mortis/Tara

個名點有顏色？
淨係可以改一次名

海賊 !?

有無公會收留一齊玩 好好玩

改名到打 <c#>你個名</c>

#打數字代表唔同顏色
9 – dark red
8 – pink
7 – yellow
6 – magenta
5 – cyan
4 – dark blue
3 – neon green
2 – dark red (similar to 9)
1 – white
0 – black

唔知改佐版之後仲得唔得

一陣加完唔得 個名就會好柒

Penny

呢隻一般 ~

想問50石買個1000條KEY係直接比我 定係點
買左之後好似冇野多左

50石嗰個係會幫你double接下黎嘅1000條key(例如打贏一場本來有20key嘅就會變成有40key)

有冇巴打試左？
得唔得？

發達

玩左3日開咁多次箱都係無新角正唔正常？

佢而家新版升盃好似會送角色，巴打而家幾多盃？

岩岩拎左bull, 想玩下墨西哥佬
咁多隻英未有一隻好順手

升盃係可以哂全部普通角色

有指定既人想玩比較麻煩 呢隻game 都係有咩人用咩人會玩得開心d

結他佬好想玩
4下就出到一下技，勁L到

Support 型角色，爆發力唔夠又無得破牆，始終有缺點既

尋晚下載左黎玩
真心好正
不過身邊無朋友玩
尋晚開箱中左摔角佬
打埋身好勁

介紹多d 朋友試玩啦，呢隻game 都唔知搞咩，咩廣告都好似無落咁，身邊好多玩開手機game既人都未聽過呢隻game

一年前我已經覺得好似哂左呢隻驚咁

Bull玩單人食雞夠你玩幾日都唔厭

返而食雞mode玩過一次覺得麻麻
可以而家太多食雞

啱啱尋日比FD導左玩
玩玩下覺得好撚正.....
而家係咁用緊燃燒彈機械人

係呀，哂佐一年時間

無玩過真食雞驚
某d英得某種場會特別特別強
Bull打食雞同守夾萬就係例子

近期廣告算係多左d，YouTube 好多廣告，Facebook 都有

隻驚一年了?

之前淨係加拿大app store先download到
個個人都嫌麻煩所以冇咩人玩

我都係玩啲垃圾kill time app見到廣告先down

摔角佬玩食雞都好正
企係草位等人埋黎

個個都可以企草堆陰人

瞬間爆發力我覺得bull同shelly先係王道
一係有大既frank

有冇人知點解ANDROID DOWNLOAD 完玩唔到
50% 後KEEP 住出CONNECTING TO SERVER

新手第二日
抽中結他佬
無咩爆發力
但大技補血可以救命
btw好想要用酒瓶扔毒果個
好鬼勁
可以封鎖晒對方路線
再一次過殺

唔係毒黎
係火炎持續傷害

Down過再裝試下

都係唔得

用緊 真係唔錯
擺係對面行出黎拎Gem既通道就Ok

前幾日俾個frd水左down落黎玩
新手留個名先

仲可以封晒對方重生出黎個路口

抽到木桶散彈,佢個散彈好散,我手動瞄就成日中好少,自動瞄既話,對面兩個人係附近既話又成日唔係打我想打嗰個,唔係好識用

呢啲先係架嘛

快速一場先岩手機玩

原來食雞mode升得重快

但重生後幾秒係無敵架嘛

lm 果日返工同事話好好玩
btw 巴打好有心

你而家咁講
俾我累時睇到都會嫌麻煩唔玩
不過隻game唔錯既
應該唔駛追等級之類? 好怕要成日追追趕趕既驚

唔好用wifi

仙人掌好似數碼暴龍
BTW;好想要拎遮果條女 好似好好玩

ClashRoyale同名部落「會友鏢局」
現正登陸BrawlStar
有興趣加入會友
只需要Search「會友鏢局」
然後禁申請就得架啦

* 暫未設立whatsapp供BrawlStar會友交流之用
** 本公會主玩ClashRoyale, BrawlStar為輕鬆玩樂

玩開轉珠 抽卡 自動打 課金 囡囡 J圖 GAME既人
一玩呢隻GAME一定有新鮮感

一年前一開嗰時我都玩足3日3夜同即課金

未到最低要求申請唔到

玩3打3我用木桶呢係草叢到捕人,成日有D隊友比遠攻打個時我黎到度,搞到一齊比人打,呢D隊友咁做係為乜

開房搵公會人打

街場D人真係靠唔住

panic

4點有券活動啦 ~
商店同時會有券賣

只要遲死,5人以下就實有分加

其實係，呢埋係一兩邊，與世無爭好容易加分

係咪每日40pm先更新video view?

應該同商店一樣

有得直接用80石買sr角，好吸引
唔知80石買sr角定mega box最好

幾lv有？

sr角得木桶好用

冇美store？冇港帳

除左5 lvl 優惠包,幾時先再有優惠包?

15LV有個

求對bull攻略

用咩打先...

15lv果個幾銀，一次過課算

熊仔女/酒保

我20出呢個

岩岩5分鐘前25果個都係78 350石加大箱

手長恰手短

帶定頭盔先 nita我一年前玩開返黎就無玩 酒保我睇啱場先會玩
nita我玩開就盡量唔會同人1on1 團戰抽水直到有大技
酒保就一定要有cover 唔係有明顯優勢都唔會出黎

入左一定射程 散彈1on1都好撚強勢 加上有auto 大大降低失誤
一般黎講行近草叢之前係唔係都要掃一下 唔可以比佢做到有優勢

15LV好似係38蚊

nita 隻熊可以放入人群，
好多人用auto aim就會走去射隻熊
你就可以瘋狂抽佢水

Spike star power有咩用？

企入去自己個必殺技範圍到每秒回500血

Star power要抽箱先有？

抽箱或者$2000係SHOP買

我岩岩升到結他佬rank 9
如果佢跌番去rank8 會唔會冇左招特別技

350石買一隻mythic好唔好 好想要隻吸血鬼

唔係計rank
係lv

巴打幾多lv?

唔係Random架咩？

9lv咋

係呀 二分一機會

逆命都ok呀

依家得8lv渣

已經忍唔住想課金

仙人掌究竟要點玩 玩到rank 15 lv3都睇唔出佢作為傳奇既長處 除左招大技有啲控場作用 普通技睇唔出有咩優勢 我會話bull penny甚至係tara都比佢更勁

但d鬼佬評到佢第2 勁

2隻都想要

可以係奇怪既角度打到對手

Crow勁唔勁？

同埋就算對手企得好開，你都可以同時間命中佢地 POKE 佢地

CROW 係行得比其他單位快
大技走佬追殺一流
普攻有中毒，POKE人一流，
等人地就算唔攻擊都要等多4秒先有得回血

粒彈會散開，大絕範圍緩，好勁嫁

睇準時機放大絕可以扭轉戰局

唔好當隻傳係獨當一面 遇神殺神
傳奇打33 有配合=多個隊友咁

中左吸血鬼，但似係打食雞mode用

見人用黎搶gem之後走,好勁

岩岩睇到個鬼佬評角

其實吸血鬼定牌王勁d?

我見而家少左好多吸血鬼搶gem
可能關散彈auto aim事 定有改廢左

Add fd 一定要fb ?

吸血鬼係食雞MODE係食屎咁濟

好慘

可以開個部落再加

第一勁係邊隻 ?
有冇網睇下？

上面post左link

睇到 唔知點解個app 啲post時間亂9晒

真心睇完就算，啲排名係冇意思，唔同模式用既角色已經唔同，
就算相同模式，唔同既地圖，角色既應用都會有強弱之分，組合又有變化

好似CR咁，冇話邊張卡邊個DECK最勁

食雞,要打箱快,一開始打箱好重要

penny都幾好玩，可以龜下塔

機械人守城黎了

巴打有冇攻略點守耐啲

引哂啲兵去同一條路一齊攻擊

Colt / 機械人 / 酒保 / 炸彈人呢啲群攻角色
守城唔好用近戰

街場頂多打6分鐘

D卷X1X2X3有咩用

用幾多張券去打
2張就2倍錢
5張就5倍錢

你係sgv?

街場未試過超過5分鐘

巴打原來係SGV 今日同你打咗幾場水晶
可唔可以同我一齊玩

me睇開SGV youtube

LM

原來巴打係sgv
失敬失敬

根本有Auto aim之後吸血鬼無得玩
以前無個陣你都可以靠機心去預測人地射邊個位
有左自動射你埋身就中硬咁滯
唔使用腦..
以前玩咁多隻角吸血鬼最高分
依家係唔會點用...

SHELLY 開頭真係幾屈

其實後期都好屈

中期都好屈

係 ~ 好灰

易用又高傷

失敬失敬
打到350 玩水晶已經成日輸

可以響個game道禁， 之後用whatsapp send比你個frd就add到

same

點解我冇15蚊新手包買

大媽坦都幾好耐, 個保血站都實用

有克星，最憎撞到炸彈佬同酒保

新手應該升colt shelly nita poco邊隻先? 無咩錢唔想升錯

poco 範用性高，我個人中意Nita

睇自己中意用邊隻啦，或者睇下佢地既 star power 有無興趣再決定

有愛就 all in, 最高效能就平均咁升哂佢地

thx 巴打 問多句箱仔洗唔洗到後期多啲league reward英先抽?

最緊要自己玩得開心，死忍爛忍既game 未必玩得到去後期

我回鍋已經skip 左前期，唔知咩係 league reward

即係colt bull jessie個啲送嘅免費英，我係想知後期多英先抽是咪可以randomly幫埋所有英抽到電 咁計好似抵啲

$2000係shop買？幾時先有？

升到LV9 商店會隨機出

打機械人請問用咩角最好

鐵胆colt + ricochet
腳 barley / dynamike / spike

仲有唔好用近戰，LV15打後近戰就冇得打

巴打如果申請入 LIHKG, 麻煩打少少中文字

點解既？

啲怪勁多血又高攻，就算係bull呢類1打1都會被人秒

啲skin好靚 有無特效嫁？

公主邊個場比較好場發揮？

空廣，冇阻礙物既圖，
有個bounty場叫做 shooting star 基本上係公主玩哂

bounty場係？

點有新角？
開極箱都冇

扶多啲阿婆過馬路就開到

星星殺人場

係咪要800杯先有得打機械人

咁唔抵買

情況同lol一樣，skin係靚only

頭先有鋪搶水晶，自己呢邊3個都係熊仔，有個moment對方3條友都死曬都直頭企埋係對方重生點個位，一復活一隻就3條友加3隻熊轟落去，屈到完場

我都試過
琴日啱啱玩 lihkg冇位 有冇其他band有位

最下嗰一格既活動

型 威 疊馬 英雄主義 人冇你有巴屎閉

記住自己開房係冇得選相同角色
只有街場先會有相同角色既機會

唔夠盃開800個event

打死鬥衝800盃是基本吧
(係死鬥場入面呢埋半日就有800盃架啦)

收到 死鬥啲人用bull一開波沖中間拎4水跟住慢慢儲啲水 臨尾佢9水 11水 唔夠佢打

唔需要 第5名或以上就會+分

買左5 lv 到15lv 又有 呢啲都算抵玩？ 用80粒買supre rare 抵唔抵？

升到咁上下LV就有

15蚊包中左POCO同木桶佬

新手1435 分 有冇咩會可以入 忍夠街場班友

一隻坦都唔洗？ 用晒遠攻啲機械人一衝過黎走唔切

好似唔洗 見樓主用spike+火箭佬+rico

岩岩DOWNLOAD 留名

抽中左金色底個隻黑雀 有無說明書

幾時先有得抽角

呢隻我未有得黎 一直都諗唔明佢應該點玩
似shelly呀咁側撃? 用大追撃同走佬?
因為佢最大特色係中毒 唔比對面休息補血 應該好啱追撃
追撃唔到都可以加長壓線時間

開箱有機會開角
升rank會送角(送個D角fix死左升rank送先有)

專心SHELLY啦咁我

shelly係範用性最高咁滯
識玩差唔多咩mode都可以用佢 唔同酒佬piper咁總有D場出左佢就輸半隻角咁

岩岩玩開左一個MODE ONLY
都打返GEM 龜草抽水 抽到有大招秒人 幾好玩
岩岩有場拎9GEM 隊友係面前死一野執返哂 13粒係身俾人追
完場時差D死

BTW 仲有冇團 見第一頁個個FULL左同唔夠杯

申請左入盟
ID養豬仙人

普通角色全部升盃有得送

同班街場友玩 明明連贏幾場
玩到有默契 一夠水晶就搵位匿埋
點知輸一場就即走

冇report機制??

條撚樣係度掛機咁由得佢呀?

隻game未係好完善 未係好似CR咁

酒保有咩要注意

同埋點解IOS佢長期左上有個1係到

好似掛機唔郁30秒會斷線變電腦操作

有時玩玩下lag係咪正常

係，全程都都順先係唔正常

#YJY0QQ
迷失的羔羊@@hk

歡迎你

巴打 請教埋啲箱係咪儲住唔好開？

同理心巴打仲有冇玩城與龍同brown dust?

全部CR都過哂黎

城龍冇啦
Brown dust 養生mode

儲黎做咩?一有就開，
過50錢先好睇廣告拎雙倍
細箱最多開過$100，廣告變$200

Requested Vinnn

有冇人組隊打
玩緊角手

原來錢重要d

我諗樓主意思係等到廿幾張券或者50蚊果時就double

我唔知見有double就禁左揀升人仔

點樣先有新角色

支持周日

點解隻game好似仲係紅唔起 明明咁好玩

邊個呀

扶多啲阿婆過馬路

濕鳩marketing 唔全球開放
隔一年先有an版

即係要抽?

上面有巴打開細箱
兩日出兩隻傳說

an機轉iPhone有冇得引繼

屌你好好玩 用起手角都冇輸人好多既感覺

有方法，但好複習，要寫信俾佢supercell customer service
Google 一下 ~

奶媽

70金先來冇double

幾有緣份喎 我又中左
不過係錢升佢

*無

Frank好撚勁

每日有限次數架，所以我50UP先用

其實廣告Double個機制係點？如果每日reset 次數
好似無必要留到岩先用wo, 每日打番黎既箱數量有限

我開慣double

快點拳擊我

摔角佬幾好玩呀

鏟佬成日閃黎閃去唔識打

mega box 有無得double view?

佢一向過黎就啪死佢，你用酒保同炸彈人就另計
大部份角色真係唔駛點怕佢

街場啲人唔識玩，呢度有冇人組隊一齊玩

岩岩玩 抽到隻poco 好正

開brawlbox 都可以開到新人物? 睇黎我人品極垃圾

好慘，真係隻隻都按住佢黎打。。

新手岩岩玩 想玩隻game好耐

我覺得等佢出supercell ID 先轉好zd

一睇brawlbox個名就知係開人物。 但機率都幾低下

新手得200杯有咩盟入 嗰個hkgolden2問左成日都無入到

好玩 仙人掌得4lv

4lv 其實算高 呢d game 一係重課一係鬥長命

刺客型角色，兜口兜面衝埋去一定死

有玩過MOBA game 既都知呢隻應該點玩

散彈槍佬好鬼痛....埋身打1-2槍我就死...
用摔角佬都唔夠佢快輸出

散彈槍零距離爆發最高

得礦石場勁 其他一般

岩岩抽到

中咗仙人掌，原來咁好用

岩岩打左幾場寶石 勁好用

拉打 support位

好型好想要

有咩心得？

點先可以快啲抽多啲角色

金錢或人品

50%卡住 玩唔到 救命

暫時輕課左lv5同lv15個優惠pack 諗緊課唔課$158一次過開4個箱，因為1000key10個箱都冇咩中過角色

試下先

已課$788

你直接開mega？

係呀

但冇傳說英

啲人話係機種問題

我都卡往
放棄算

某hk YouTube8 話覺得呢隻game好重課

玩咗幾日 暫時最好中咗隻Rico 覺得幾難用 有冇心得

原來每日經驗有上限

事實係
你個人杯段上限 一定係愈多角愈高杯

其實bull同darryl(木桶)邊個好用啲?

cr屈技術多d,我識人0課上5k啦

條友又話唔課金,之後又放398

的確 最主要BS係可以用角色推盃

新手入坑，請問有無公會入

人品爆發 今朝中完烏鴉 岩岩開免費箱中呢隻

前日先開始玩 好正

公平咩

新手lm

Cr出佐兩年啦
好多人都無課max lv card

試下升級到升新嘅os
另外我有時都係，我解決放法係轉咗cloudflare 做DNS

Daily 箱開呢隻

頭先免費箱中左酒保
好少血唔識用

隻game你玩咗幾耐

酒保控場一流，但前面最好有人護住。 另外隻嘢好快儲到大技

頂你

酒保好易被人秒

超勁

港app store有得down玩到依家

課左5lv同15lv pack

唔好亂衝前

2隻傳說中哂

講真唔難中

個啲lv好難升

我玩咗3日都仲未中過epic同legendary

扶多啲阿婆過馬路就有
遲早一定抽齊，升LV先係重點

課咗5lv pack 中Darryl
點睇呢隻？
想要tara

其實會唔會用錢買D POINTS 黎升人

木桶值唔值買9lv 個金牌

Shelly Bull Darryl 散彈3俠

留返啲錢黎升人

課長

遲早都要買

痴撚線,原來上左9後要抽星星

想問下有冇公會入? 樓主個個full 左，LIHKG 個個apply左又冇回音....

小號升緊LV5 開分會

我買過， 但係淨隻買最鐘意同常用個隻

前日開始玩, 屌你好正, 用酒保預判
BTW 等緊樓主小號開公會

cover係你好朋友

死鬥直升

開佐 HKGolden3 大家可以入..

HKGolden2唔好申，仲好努力咁搵返個account

join

記住打中文申請 ~

竟然開得返HKGolden2 申請吧

270石
點用好?買晒X2?
定係開下MEGA BOX?
冇乜人物用

啱啱先退左2 2一堆至少成個月無online

整個rule係最小一個月online一次， 唔係就踢咁

想問幾耐一季?
幾時派獎勵?

岩岩抽中frank,好屈機

2星期

同朋友玩唔可以用一樣英 但係好撚好玩 勁快就打哂D keys

可以用一樣既角色既話，
係某啲地圖你就會見到6隻角色都一樣架啦

例如6隻piper鬥射

新手想問係咪升shelly先?

個人感覺,迫擊砲女同火箭炮佬最難用

火箭炮個超必如果射得準，射中人地2-3個人
係可以回返滿行必殺技

我用酒佬唔好

可唔可以擺Link喺度add fd？

Darryl 招大其實應該點用
好難控制

同問 完全唔識用

搶水晶mode 兜後刺殺最多晶果個再用大絕逃走

夾萬mode 大絕衝入人地後面back door

依家先玩到350幾盃
幾時先開到第四個場

Bull易控制好多 掌握唔到darryl彈來彈去

你用一次預個距離
之後咪可以計到個落點係邊

邊度有得睇結束日期？

成日用黎玩Heist

你係真有比錢upgrade 定升 角色Rank??
比錢Upgrade先再考慮

League reward入面右下角

Shelly係某啲地圖會俾人屈距離
慘過做雞

幾lv有 lv package

好似5/15/25/35

Rico呢 唔太識用 你YouTube 又冇片

啱啱連續輸咗15場， 屌

回血結他佬幾正

解角色解得太慢, 其實變相一開始好限死大家用邊隻人，暫時手頭冇乜邊隻人鍾意用

我見到頭一頁好多模式諗住好多野玩好多野揀啦
點知係咁搵都搵唔到 原來每日換一種 on9

800盃先開哂4格

佢係死鬥場仲勁
神一般存在

好正 大技可以拉人 好好用

原來係咁

回血佬值唔值得升

70石 好似幾抵，但換完唔知會唔會用得著？
都係留石買double key好啲？

值得升

魔王級英雄

POCO 一定要

右下角冇嘢睇喎 定係我㩒錯？有冇圖
定係要上到某個盃先計入賽季？
我而家得800分

寧願買有時60石既mega箱，尋日一開中左frank+肥婆

中左mortis點用先勁？
3連擊後比人反殺

入場時間要掌握等好好
等個目標用哂3次攻擊先衝過去

今日推爆埋個POST先

好難追到ios玩家

其實冇必要追

an機卡住係 50% connecting to server
點搞????

wifi玩成日收爆都load空氣，焗人用4g

其實要追d咩 好好享受下遊戲好過啦

同是香港人
參考了樓上的辦法 成功脫離connecting to server
先刪掉brawl stars
然後在手機右下[Apps]/[應用程式]>[設定]>[關於裝置]>[軟件更新]>[立即更新] android應該都大同小異
我的只是純粹檢查一下 並沒有更新 但重下載遊戲也可以

已經最新了

咁唔知了，可能真係機種問題唔support

我都試過。我個os都係最新，有時仲會卡咗響50%. 之後我換咗個dns就再冇發生過

反而我部史前iPhone5都仲玩到，仲要好順

半年冇玩 重玩
有冇公會收？Lv83 有90個箱未開
利申 零課

HKGolden
HKGolden2
HKGolden3
LIHKG
LIHKG2
會友鏢局

仲有冇？

新嗰個足球mode幾過癮

想入hkg 1 我3000杯
但冇位

每日都會踼人 ~ 好快有

基本上2日唔online就會踼

嘩 e家改到咁多廣告要睇 暈

上次我都申請咗入HKGolden, 但冇人應

依個算好架la, 唔係迫你睇。你想要double加乖先要睇

邊有迫你睇廣告 ~
但睇完加倍，我老西都睇

隻GAME唔知點解滿佐人你都可以申請到

毒瓶好好玩
集火大技好爽

酒瓶，火黎架

原來可以咁
未睇過

入左2 幾時有機會入 主 band

Thanks bro

800杯果個其實係咩mode?

好似係最底嗰格先會出，周末守城 / 魔王模式

踼波同獎金獵人冇咩留意係咪最低嗰格先會出

應該係最底嗰格周末先會出既模式: 守城 / 魔王模式

迷失的羔羊@@hk

我都入左 都搵唔到個deadline

呢個位

乜都冇

可能要有500杯 既 brawler 先會有呢個？

以前bo稀有度明明係紫色 點解依家係淺藍

BO由史詩角色變佐普通角色

再升高啲盃睇下有冇

個陣咁難中

終於第一，超愈食雞同捉精靈

下個po頭可唔可以加返第個post個d角色簡介

1000都冇

LINK ?

大亂鬥次次玩到輸on9唔中技
得番兩個我有10幾個藥水係度玩9佢
跟著自己係度傻笑

我記錯野
原來係LI個POST黎
你係#444 放個D
有冇可能講埋推薦打咩MODE

啲角色最主要係被個地圖影響，
我覺得遊戲mode影響唔太大，
每個mode都十幾張地圖，講唔哂，
同樣Gems場，多阻礙物既場，空礦既角，多直路既場，多轉灣位既場，
用既角色都已經差好遠

明白了

Ricochet D子彈射到人一棟都無
倒數完對面全隊入角位 彈死晒

都係睇場 空曠啲彈唔到
反而導彈佬好過癮 一下炸千幾 開大中2個又回好 一開招大諗起首歌 為地球每夜放煙花

有冇人試過商店出唔齊6格野買

好彩前幾日冇用石買

中左frank好好玩

60石抽mega一個角色都無

有冇巴打知點課得平d ?

淘寶有黑石
但supercell係會扣返啲石 / ban account

即係冇用

但其實隻GAME真係唔駛點課，
琴日用shelly冇升過都一口氣衝到lv5

你一日開到多過4個箱?

長開Double

鳩禁已經高輸出啦

除左sgv仲有咩hk youtube 有講呢隻?

大技都要預判既，唔係好難會有人中

佢應該係話大J

光頭果個

光頭仔

點重課法

極速升lv 10掛

d資源點用法
gem用曬去買mega box？
錢升人物級 又係咪隻隻都升定升死一兩隻
會唔會買shop既經驗

有無話咩角色唔好投資咁多 爬左陣睇你地話鏟佬廢定唔好用之類
而家玩住shelly poco 同酒保 3隻都幾岩手型
nita升左幾lv覺得麻麻地

隻game幾過引 課左15蚊買左個新手pack

gems用黎買50石1000key double

係咪所有game mode 都計lv

陰公

前幾日有日得4格

game mode 冇lv
所有Game Mode都會出Key
Key可以抽箱，箱可以抽角色，角色電
抽中角色一次就永久開佐個角色，
儲夠角色電就可以升級角色
角色升爆佐或者角色電已經抽夠LV9上限，就唔會再抽到嗰個角色既電

另外每個角色有分Rank 同Level
Rank係盃數，盃數每兩星期結算有獎品，
Level要俾錢升+能力
LV9之後可以買/抽 Star Power (類似覺醒技咁樣)

多謝巴打咁用心答我

啱啱玩10人場0水無開過槍贏咗

匿埋?

縮到最尾 推左人地出去?

匿埋喺邊界啲草 遠離人群
最後另外兩條友同歸於盡

點解樓主啲箱會開到50蚊 我開黎開去都係10幾蚊 越後面越多定咩

會 睇運 好似話最高100

睇片double係咪要熄左Adblock先會出

如果你冇出過廣告
就應該係

佢幾點先會重置

下午3點好似

好似係4點

開咩中？

係，用石買吸血鬼真係喊三聲

巴打 課金應該全抽mega？

我覺得最抵係買doule 1000 Key

all in double？

我金課係咁做，
重課就狂瘋開megabox

我輕課

Poco真係要遇到識玩既隊友先好玩

係咪冇得check住仲有幾多次? 靠自己記住

靠自己記

勁 Poco 可以Carry 人
死鬥場 Poco 真係勁到甩肺
中距離鬥射，一入佐佢射程內根本冇得走

開定先

屌，好似我黎

真係超惡 用手短英1on1見到即刻走

屌好撚憎隊友手持7,8粒石倒數緊仲衝上去
已經幾次咁樣輸返轉頭

Pam點用 好似冇咩人用咁

呢隻frank值唔值用235石買? 有無高手比意見

轉場啦

1001

Shelly萬歲